兔唇的人生有沒有幸福？

痛苦⋯

有，樓下條兔唇妹好撚大波，已經有仔

。

有錢

無。
所以要做手術

做不到原本

咁無辦法喇
幸唔幸福係主觀既，我個人就覺得如果我係兔唇，我一定覺得自己唔幸福，就算我好有錢好多女都咁話，有個咁既病，食龍肉都無味

不過呢d都係我主觀睇法
可能兔唇既病人會覺得兔唇都無乜野？

點做手術都會有印
同兔唇仔唔熟嘅人，唔會記得佢叫咩名，多數變左“果件兔唇仔丫嘛”

無崩口嘅路過

是否應該自殺？

從道德同法律，我會勸你唔好做傻事，世界好美好，諗開d，呢d野係好少事

兔唇靚仔都好過冇兔唇樣衰

兔唇邊有靚仔

又係你

樓主有兔唇？

成世無幸福少事

有
計劃自盡

咁我冇理由直接講「條命係你嘅，諗清諗楚無嘢令你留戀，咪做你想做嘅嘢囉」呢堆會俾人批鬥嘅真心話嫁嘛

自拍睇下有幾嚴重？ 樓主讀特殊學校定普通學校

智力正常

讀普通學校啊？會唔會比人蝦